私樓女人來say hi

私樓女人來say hi
利押: 港島

養唔養狗？

仲有冇其他私樓女人要養狗